丁可欣(火雞姐)一人一封投訴信 永不翻身

一人一封投訴信:

當晚ViuTV節目《晚吹－女學生‧吹水班》節目請來了丁可欣做嘉賓，丁可欣別名火雞姐，她曾被網民爆料，指她中學時期曾聯群結黨欺凌同學，甚至偷電話，丁可欣對此曾拍片承認過錯，向曾被她欺凌的同學鞠躬道歉，承諾將商討如何賠償。
丁可欣在當晚節目大談校園生活，她坦言自己是「問題學生」，曾因為上堂被叫醒而與老師對罵，更大膽妄言 "老師有咩好驚?"，令人聯想到她在中學時期欺凌同學和偷手機的往事。

由於丁可欣已承認她過往在學校曾欺凌同學和偷電話，但並未因此負上過任何刑事責任。VIUTV仍邀請她擔任嘉賓，大談以往她在學校的壞學生生活，此舉VIUTV是否鼓吹 "欺凌" 是容許的?
現時校園欺凌事件日趨嚴重，VIUTV卻做了一個風氣 - 丁可欣已承認欺凌同學和偷電話，卻不用負刑事責任。 現時資訊發達，這個節目片段曾被不少人在網上分享，我擔心青少年會否產生錯覺，認為欺凌同學和偷電話是無罪的，因此引致更多欺凌事件。
由於丁可欣已是"欺凌同學和偷電話"的代表人物，但並未向警署自首，對青少年會產生極長遠的壞影響，實在不適宜在任何電視上出現，包括在4月29日由她主持的節目。

send去呢度

節目日期
3月27日晚上11:00
晚吹 女學生 吹水班

Send

DONE

推

要靠大家啦
而家佢開始洗底del留言del人
又po埋啲垃圾post
咁都上到節目做到主持人
根本就feel唔撚到佢悔意
我淨係覺得佢驚冇得撈姐
我屌你老母 呢啲人唔撚可以放過

Viu黎緊套啪啪partner都有佢份

比個臭閪block柒左屌佢老母

大家一齊sd投訴信
sd得幾多得幾多

推爆佢

已send

一生平安

仲有冇多啲link可以一㩒就copy and paste投訴？
TVB Facebook 之類？
越方便越好

大家一齊研究下

識英文嘅各位
呼籲你們一齊去
意大利電影節專頁
講丁可欣中學時期做過甚麼事

呢到打咗一篇
大家隨便copy

I would like to inform you something regarding to Actress Yanki Ting.

Years ago, she stole her schoolmates’ mobile phone, she also bullied and hurt her schoolmates and that affected her schoolmates’ mental health.

She only apologised when she got exposed. We do not think her apology is sincere and an apology video is not enough.

We do not tolerate this kind of disgsuting, inhumane behaviour. It’s been months but until now, the authorities haven’t take any actions yet.

As a concerned citizen, we would like for you to think twice about inviting her to the Italy film event.

Thousands and millions of people are suffering depression and anxiety because of bullying. If you’re still considering inviting her to the event after reading this, that means you guys support bullying and that means you are a part of the problem.

(意大利電影節個Facebook )

唔好推啦

推到佢仆街

Push

臭雞

Push.

推
呢條臭雞賤種

推到臭雞仆街

Pish

已投

支持

大家唔好再推啦

下

屌

日日推

幫推 等隻臭雞永不超生

恨想紅到出位 仲話要做公眾人物感染大家 好嘔心 又咩自己失去左野

人地就真係失去電話同尊嚴啦 仲當自己係受害者 先唔講咩自唔自首 快少少消失好過啦

死仆街臭雞姐.

。